我俾人x咗。。

屌

邊個人都敢x咁勇

衰十一？

x到xx好x辛苦

#2

no
x。。。

xxxxxx

Rip 再見姐姐

X你老母

咩料牙

再見

x＝？

自己計

拉